[純文字] 女既樣幾靚都好，腳粗真係扣曬分

是咁的，成日出街都會週圍𥄫女
見d女樣幾好/pure/cute
一望低少少
嘩~對腳咁鬼粗
真係一朵鮮花插在牛糞上

咁我咪著劍道褲 仲想點呀你

究竟咩原因令女既腳粗過男既腳

著太多唔好嘅高踭鞋

同意樓主 腳幼會加分

以我所見，如果全條腿都粗> 本身肥底

但香港好多女仔都係得小腿粗
估計係步姿站姿不良，身體重量落晒小腿度，久而久之小腿變左好粗壯

死毒撚咁高要求所以你咪成世𥄫女

痴線女仔瘦先扣分

sad but true

10

唔關肥瘦事，係對腳粗得唔合理

樣靚可以接納佢隻腳
樣唔靚隻腳幾完美都係假

腳粗運動仲有得攪 樣衰有排執

9

呢D先正, 樣靚上身瘦肌肉型腳，坐上你度有排玩

純文字討論